有人send信去CCTVB表揚金盈同袁花

上次金盈果兩個濕鳩回應單嘢
cctvb已經好多人唔妥佢 話佢無腦
今日佢地老細又發功「歌功頒德」
一堆email讚自己
有封又會唔覺意點名讚金盈
咁又唔小心流到小弟手上
咪公開俾大家欣賞欣賞

(利申：前傳媒人）

「敬啟者：

貴司在本次報道逃犯修訂條例中引發的連串暴力事件， 確實比其他媒體優勝。

金盈小姐在報導時不偏不倚， 暴力就說明是暴力， 不能指鹿為馬，深明 ～'是即是，非即非' 的道理， 更不怕網民的無理取鬧，希望香港也能多一些像金盈小姐一樣的主播， 試想想如果每名主播也需要譁眾取寵， 只講一些網民喜歡的說話，那麼整個新聞業界會變成怎樣呢。

救人的無名記者先生， 冒著自己被情緒高漲的人群毆打的危險，而去保護那個便衣警察，發揮了人性光輝的精神，我相信 如果沒有你這名無名記者，可能那個便衣警察比現在受的傷害更重，甚至乎可能已經死亡。

較早時亦見到貴司的員工被暴力人士所指罵，甚至毆打，貴司的車輛更在現場被人破壞，貴司可能受到某程度上的威脅， 即表示可能有些人不喜歡被拍攝到某些畫面而採取暴力行為，但這不正正就是傳媒的力量嗎， 希望貴司能繼續這種無畏無懼的態度， 在安全的情況下反映事實的真相。

無線電視整個新聞部，在今次報道逃犯條例中所衍生的暴力事件中， 本人認為確實比其他傳媒、 網媒優勝、 持平。 希望你們能夠繼續努力， 發揮香港媒體的力量，讓香港市民見到事件的真相。

請貴司代本人讚揚以上人士。

祝工作順利！

一名升斗市民上 」

暗星行出來都有十個8個FANS啦
打飛機野 都要有人信先得架

如果我係TVB我就強勁D叫文匯大公日日讚自己
有報紙讚自己 聽落都勁D

聽講袁花最鍾意拎呢d email send俾全世界打J

推

一地精

唔理衝唔衝 721金鐘

又係呢啲寫少個字會死嘅Chi-na人

萬二宗投訴有冇提過

投訴咪同班黑警一樣無視
有呢d打丁信咪發哂俾成個新聞部
等大家可以"多多學習"

貴司
仲唔係支那人寫

咪係 寫多個公字會死

jinying自己寫

會唔會係金盈自己寫封信去cctvb表揚自己

確實比其他傳媒、 網媒優勝、 持平

唔理衝唔衝 721到金鐘

由佢威囉
一個冇人關心嘅爛鳩假EMAIL

威得去邊？

表自己？

會唔會係雞盈d厹fans
屌你呢隻大陸雞個樣咁怪都收到兵
我已經嘗試無視佢係tvb妓者身份去望佢
但點都j唔撚落wor

屯門娜娜都有成班黑警做兵
世界係無嘢無可能